[{"question": "https://www.zhihu.com/question/338562399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338562399/answer/780622108", "content": "\n\u82e5\u94ae\u795c\u7984\u7504\u5b1b\u7a7f\u8d8a\uff0c\u56de\u5230\u4e86\u521a\u5165\u5bab\u7684\u839e\u5e38\u5728\u65f6\u671f\uff0c\u5979\u63a5\u4e0b\u6765\u4f1a\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/773662244", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/800623570", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342085101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342085101/answer/799539364", "content": "\n\u4e2d\u5f71\u534e\u817e\u8bf4\u300a\u54ea\u5412\u300b\u5267\u672c\u6284\u88ad\u300a\u4e94\u7ef4\u8bb0\u5fc6\u300b\uff0c\u662f\u6284\u88ad\u5b9e\u9524\u8fd8\u662f\u78b0\u74f7\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53372229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53372229/answer/786792153", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u80cc\u4e0b\u6765 500 \u9875\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/800325497", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64501030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64501030/answer/801033153", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u548c\u4e0d\u770b\u4e66\u7684\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49542975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49542975/answer/579619368", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60a3\u8005\u4f1a\u5f88\u5bb9\u6613\u559c\u6b22\u4e0a\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328509000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328509000/answer/765801459", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321108149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321108149/answer/738353246", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u504f\u6cd5\u5f0f\u5c11\u5973\u98ce\u7684\u5c0f\u88d9\u5b50\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342085101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342085101/answer/799604614", "content": "\n\u4e2d\u5f71\u534e\u817e\u8bf4\u300a\u54ea\u5412\u300b\u5267\u672c\u6284\u88ad\u300a\u4e94\u7ef4\u8bb0\u5fc6\u300b\uff0c\u662f\u6284\u88ad\u5b9e\u9524\u8fd8\u662f\u78b0\u74f7\uff1f\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338979833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338979833/answer/799863112", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e1c\u7ebf\u6709\u591a\u6050\u6016?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36407969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36407969/answer/802692313", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u300c\u4e2d\u56fd\u662f\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u7684\u7c89\u788e\u673a\u300d\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140304/answer/752300165", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u65e7\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341001568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341001568/answer/794510000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u9ec4\u6653\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337146773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337146773/answer/764075243", "content": "\n\u6768\u7d2b\u53ef\u4ee5\u62ff\u5230\u4e00\u7ebf\u8d44\u6e90\uff0c\u800c\u4e14\u90fd\u80fd\u5927\u7206\u662f\u56e0\u4e3a\u5979\u5728\u540c\u9f84\u5c0f\u82b1\u91cc\u6f14\u6280\u6bd4\u8f83\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339787758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339787758/answer/789365677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5468\u56f4\u8ba4\u8bc6\u7684\u4eba\u57fa\u672c\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u662f\u8003\u4e0a985 211\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338449922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338449922/answer/796469989", "content": "\n\u4e8c\u6218\u610f\u5927\u5229\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/800363098", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332408225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332408225/answer/796937931", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8bef\u6740\u81ea\u5df1\u7684\u5ba0\u7269\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/764994667", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264993590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264993590/answer/800847586", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/775212417", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u4e0a\u53f8\u7684\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327888764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327888764/answer/798369593", "content": "\n\u5982\u679c\u62ff\u4e94\u767e\u4e07\u53bb\u6fb3\u95e8\u8d4c\u535a\uff0c\u8d62\u5230\u4e86\u5341\u51e0\u4ebf\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u8d62\u94b1\u7684\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u56e0\u7d20\uff0c\u8d4c\u573a\u7684\u4eba\u4f1a\u653e\u4ed6\u5e26\u7740\u5de8\u6b3e\u79bb\u5f00\u6fb3\u95e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341505511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341505511/answer/797483907", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u521a\u88ab\u4e0b\u6620\u5c31\u88ab\u592e\u89c6\u8c03\u67e5\u9996\u65e5\u5e7d\u7075\u573a\u4e8b\u4ef6\uff0c\u8fd9 1.2 \u4ebf\u7968\u623f\u6709\u591a\u5c11\u6c34\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325310969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325310969/answer/694240452", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u6e38\u620f\u5f00\u59cb\u524d\uff0c\u600e\u4e48\u5206\u8fa8\u7ebf\u4e0a\u662f\u5426\u6253\u5f97\u8fc7\u5bf9\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339855206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339855206/answer/786129070", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9e7f\u6657\u7c89\u4e1d\u6ca1\u628a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u7968\u623f\u5237\u4e0a\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339505935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339505935/answer/799138067", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u6240\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6bd4\u8f83\u5dee / \u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339593170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339593170/answer/798764613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36829380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36829380/answer/797596961", "content": "\n\u4f60\u548c\u5f02\u6027\u670b\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u66a7\u6627\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337118470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337118470/answer/801763621", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339495165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339495165/answer/798972055", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5927\u9646\u4eba\u5403\u4e0d\u8d77\u69a8\u83dc\u548c\u8336\u53f6\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266668342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266668342/answer/797982354", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u592a\u65e9\u540c\u5c45\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340229645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340229645/answer/791552302", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u6bd4\u666e\u901a\u7a0b\u5e8f\u5458\u9ad8\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276965919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276965919/answer/773848999", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u90fd\u662f\u5bb6\u4e16\u663e\u8d6b\uff0c\u9e23\u4eba\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u8ba8\u538c\uff0c\u800c\u8def\u98de\u5374\u53cd\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39208684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39208684/answer/793757878", "content": "\n\u7238\u7238\u662f\u4e2a\u50bb\u903c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693691/answer/794451483", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u9020\u6210\u4e86\u540c\u9f84\u4eba\u6210\u719f\u5ea6\u7684\u5de8\u5927\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23352493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23352493/answer/792683070", "content": "\n\u732a\u516b\u6212\u8c03\u620f\u5ae6\u5a25\u95ee\u9898\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338964338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338964338/answer/783304741", "content": "\n\u66f9\u64cd\u662f\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u88ab\u4e25\u91cd\u9ad8\u4f30\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339478252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339478252/answer/781665100", "content": "\n\u51e0\u5343\u53ea\u6c34\u718a\u866b\u88ab\u6d12\u5230\u6708\u7403\u4e0a\u53ef\u80fd\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/783391831", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339593170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339593170/answer/783313689", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e09\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322707342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322707342/answer/776600292", "content": "\n18 \u5c81\u7b2c\u4e00\u8f86\u8f66 180 \u4e07\u8fc7\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278437271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278437271/answer/777435784", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u7528\u5f97\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336512293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336512293/answer/774759267", "content": "\n\u6574\u4e2a\u5e7f\u897f\u53d1\u5c55\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8d77\u6765?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317214175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317214175/answer/748565258", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5230\u5e95\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302779672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302779672/answer/771462054", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u56fd\u53ef\u80fd\u662f\u4e9a\u6d32\u7684\u4e0b\u4e00\u4e2a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337413494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337413494/answer/772750221", "content": "\n\u7532\u919b\u8d85\u6807\u516d\u500d\uff0c\u8001\u516c\u575a\u6301\u4f7f\u7528\u901a\u98ce\u7684\u65b9\u5f0f\u53bb\u9664\uff0c\u4e0d\u540c\u610f\u4e13\u4e1a\u516c\u53f8\u7684\u65b9\u6848\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42138802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42138802/answer/760699489", "content": "\n\u54ea\u4ef6\u4e8b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u7236\u6bcd\u7684\u4e09\u89c2\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/749981622", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331546953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331546953/answer/740521316", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f71\u89c6\u5267\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321744295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321744295/answer/738317426", "content": "\n\u5982\u679c\u817e\u8baf\u7a81\u7136\u5ba3\u5e03\u5fc5\u987b\u5145\u503c\u4e00\u5757\u94b1\uff0c\u624d\u80fd\u7ee7\u7eed\u4f7f\u7528\u81ea\u5df1\u7684QQ\u53f7\uff0c\u817e\u8baf\u516c\u53f8\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295108216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295108216/answer/702914352", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301062403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301062403/answer/789888452", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u4f5c\u6587\u4f60\u559c\u6b22\u7528\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29477111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29477111/answer/113525817", "content": "\n\u4e00\u65e0\u6240\u957f\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8be5\u600e\u4e48\u627e\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35881369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35881369/answer/763800315", "content": "\n\u300a\u690d\u7269\u5927\u6218\u50f5\u5c38\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u690d\u7269\u8bbe\u8ba1\u5f97\u4e0d\u591f\u5408\u7406\uff0c\u6216\u7528\u5904\u4e0d\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339992319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339992319/answer/798469241", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u597d\u4e8e2%\u7684\u79d1\u5e7b\u7247\u662f\u597d\u4e8e\u54ea\u90e8\u79d1\u5e7b\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339335222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339335222/answer/800178243", "content": "\nB\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342015157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342015157/answer/797854004", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5177\u60e0\u5584\u56de\u51fb\u5b89\u5bb0\u8d24?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336722072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336722072/answer/786178950", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u4e3a\u4e86\u8ba9\u5b69\u5b50\u53ef\u4ee5\u7761\u89c9\u4e70\u516d\u5f20\u706b\u8f66\u786c\u5ea7\u7968\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334789047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334789047/answer/759535195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300c\u67f4\u95e8\u95fb\u72ac\u5420\uff0c\u98ce\u96ea\u591c\u5f52\u4eba\u300d\u6216\u662f\u300c\u9189\u540e\u4e0d\u77e5\u5929\u5728\u6c34\uff0c\u6ee1\u8239\u6e05\u68a6\u538b\u661f\u6cb3\u300d\u8fd9\u6837\u771f\u5b9e\u60a0\u8fdc\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39204498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39204498/answer/800167611", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e09\u5927\u57ce\u5e02\u7fa4\uff0c\u4eac\u6d25\u5180\u771f\u7684\u548c\u957f\u4e09\u89d2\u73e0\u4e09\u89d2\u4e00\u4e2a\u91cf\u7ea7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60603618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60603618/answer/769801410", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211get\u4e0d\u5230\u9648\u90fd\u7075\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314776095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314776095/answer/717431013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/789214242", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342011515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342011515/answer/800294682", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e56\u5357\u536b\u89c6\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e94\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335332938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335332938/answer/772936980", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u5973\u6027\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35699486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35699486/answer/789125024", "content": "\n\u5047\u5982\u5403\u4e00\u4e2a\u6708\u539f\u5473\u71d5\u9ea6\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802491/answer/786988876", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u5728\u4e00\u8d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329942312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329942312/answer/801949953", "content": "\n\u82e5\u6709\u4e00\u5929\u673a\u5668\u4eba\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u4eba\u7c7b\u8fdb\u884c\u5927\u90e8\u5206\u5de5\u4f5c\uff0c\u300a\u8d44\u672c\u8bba\u300b\u662f\u5426\u8fd8\u6709\u610f\u4e49?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342021252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342021252/answer/802312455", "content": "\n\u65e2\u7136\u6709\u91d1\u878d\u548c\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u8fd8\u8981\u8bbe\u7f6e\u751f\u5316\u73af\u6750\u571f\u6728\u673a\u68b0\u5b89\u5168\u7b49\u5929\u5751\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341718170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341718170/answer/797840196", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5c0f\u6b22\u559c\u300b\u4e2d\u4e54\u82f1\u5b50\u88ab\u5b8b\u5029\u903c\u5230\u8df3\u6d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289989592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289989592/answer/788296986", "content": "\nblackpink\u5982\u4f55\u505a\u5230\u8eab\u6750\u8fd9\u4e48\u597d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293865460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293865460/answer/754594121", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540e\u5bab\u4e2d\u5ad4\u5983\u4eec\u4e00\u5b9a\u8981\u4e89\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/793526305", "content": "\n\u5973\u751f\u80fd\u6709\u591a\u4e0d\u7231\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340868210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340868210/answer/791379947", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u4e8c\u4ee3\u706b\u5f71\u5b9e\u529b\u5de8\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263909566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263909566/answer/793928157", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u81ea\u7136\u3001\u79d1\u5b66\u5c0f\u5b9e\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/763271745", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988589/answer/780948135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u6b21\u8bfb\u5230\u4fbf\u9707\u64bc\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335459061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335459061/answer/792740953", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u4e00\u8eabnike\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337584891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337584891/answer/784299085", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7238\u5988\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u4f60\u62bd\u70df\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301275214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301275214/answer/783585622", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7981\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330256444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330256444/answer/785022384", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u83dc\u771f\u7684\u5c0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64072726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64072726/answer/766796264", "content": "\n\u5927\u4e00\u519b\u8bad\u6709\u54ea\u4e9b\u9632\u6652\u971c\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336431847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336431847/answer/788748224", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6587\u8eab\u662f\u5426\u4f1a\u6389\u4ef7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/784171655", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323712334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323712334/answer/711976614", "content": "\n\u5b59\u7b11\u5ddd\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u574f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/786330184", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339178667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339178667/answer/785026854", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5bc4\u751f\u866b\u300b\u4e2d\u91d1\u53f8\u673a\u8981\u6740\u4e86\u7238\u7238\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291283929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291283929/answer/779047502", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9500\u552e\u65b9\u5f0f\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/779097510", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333173814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333173814/answer/778465786", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u5982\u4f55\u8de8\u8fc7\u5c4e\u5c3f\u5c41\u7684\u69db?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/790534415", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303878537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303878537/answer/757174285", "content": "\n\u957f\u6c99\u7684\u8336\u989c\u60a6\u8272\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5728\u5176\u4ed6\u57ce\u5e02\u5f00\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/750739900", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323689116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323689116/answer/679079613", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9999\u5948\u513f\uff0c\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u77e5\u8bc6\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335410201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335410201/answer/780863094", "content": "\n\u8eab\u9ad8163\uff0c\u4f53\u91cd92\u65a4\u80d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/786854235", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321736166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321736166/answer/735215421", "content": "\n\u7a7f\u540a\u5e26\u5e94\u8be5\u7a7f\u4ec0\u4e48\u5185\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331652976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331652976/answer/732883616", "content": "\n\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u5668\u68b0\u4e0d\u5141\u8bb8\u62e7\u9519\u4e00\u4e2a\u87ba\u4e1d\u9489\uff0c\u8fd9\u4e0d\u6050\u6016\u5417\uff1f\n"}]